---
layout: page
title: Videolog
permalink: /videolog/
parent: "Artikel & Medien"
nav_order: 1050
---

# Videolog des Klimacamps

Die meisten Videos sind 2020 im Rahmen des Klimacamp-Adventskalenders enstanden. Weitere Inhalte sind noch am entstehen und reichen von
Erklärungen typischer Missverständnisse zum Thema Klimagerechtigkeit, über
Live-Musik, Gastbeiträge von Stadträt\*innen und Kirchenvertreter\*innen,
Erfahrungen und Beteiligungsmöglichkeiten im Stadtrat, bis hin zu Podcasts über
nun fast sechs Monate des Protestcamps. In einigen Fällen gibt es auch
begleitendes Material zum Weiterlesen und Recherchieren.

1. [Ankündigung](https://www.youtube.com/watch?v=_5fg9G-_jJA)
2. [Klimacamp Podcast #1](https://www.youtube.com/watch?v=BdUBZEoE2SI)
3. [Fakten zur Klimakrise #1](https://www.youtube.com/watch?v=XnVbOQVV_f8)
4. [Pressekonferenz Radentscheid](https://www.youtube.com/watch?v=xEYm--d-qqc)
5. [Klimacamp Podcast #2](https://www.youtube.com/watch?v=ihRqqGsAM-k)
6. [Adventsgrüße von Pfarrer\*innen Kleineidam der Dreifaltigkeitskirche](https://www.youtube.com/watch?v=aGkf3h3dxoM)
7. [Fakten zur Klimakrise #2](https://www.youtube.com/watch?v=O9ir_QUHbuE)
8. [Gastbeitrag von Peter Hummel (Freie Wähler, Fraktion Bürgerliche Mitte)](https://www.youtube.com/watch?v=6rdU-X7XYEE)
9. [Klimacamp Podcast #3](https://www.youtube.com/watch?v=4ukoNWaGnBs)
10. [Gastbeitrag von Anna Rasehorn (SPD) und Christine Wilholm (LINKE) zu Kreisverkehrantrag](https://www.youtube.com/watch?v=QeWunCP2DxA)
11. [Protest im Danni](https://www.youtube.com/watch?v=IPrcGrQOAsc)
12. [Fünf Jahre Pariser Klimaabkommen](https://www.youtube.com/watch?v=gWXFbuFgjzo)
13. [Adventsgrüße von Ordenspriester Jörg Alt](https://www.youtube.com/watch?v=Riffwsx4RZ8)
14. [Radentscheid Augsburg -- fünf Forderungen](https://www.youtube.com/watch?v=GM8W5Tv0YdA)
15. [Gastbeitrag von Lars Vollmar (FDP, Fraktion Bürgerliche Mitte) zu Solarzellen auf Parkflächen](https://www.youtube.com/watch?v=-2_hPUP543M)
16. [Klimacamp Podcast #4](https://www.youtube.com/watch?v=aL4-DvzyPAg)
17. [Gastbeitrag von Frederik Hintermayr (LINKE) zur Beschleunigung von Klimaanträgen](https://www.youtube.com/watch?v=DoWIJhkQ0js)
18. [Stadtratsprotokolle](https://www.youtube.com/watch?v=nTc_rEFIC_s)
19. [Klimacamp Podcast #5](https://www.youtube.com/watch?v=mfuyS7iRdK8)
20. [Adventsgrüße von Diakon Christian Wild von der Moritzkirche](https://www.youtube.com/watch?v=Xyv-iHOtthY)
21. [Pläne der Grünen in Augsburg](https://www.youtube.com/watch?v=nohE7suqSmE)
22. [Fantastische Live-Musik mit Mandàra](https://www.youtube.com/watch?v=zmW0rE73csQ)
23. [Keine Osttangente!](https://www.youtube.com/watch?v=WIA7azJsyyo)
24. [Türchen 24](https://www.youtube.com/watch?v=vbi4cFK1FTA) Frohe Weihnachtsfeiertage!
